whatsapp係咪壞左

屌我岩岩send野比幾條友全部都係單剔 發生咩事 全部都block左我?但我仲睇到icon同上線時間

係 啲聯絡人會冇晒 又好似收唔到whatsapp
利申：壞咗好多年

無人搵=壞

有時聽見有啲傻閪開口埋口就講WhatsApp WhatsApp都唔知噏乜
正常人個個都用開iMessage , 邊會有人咁無聊去理雙剔單剔🥴
果條友真係唔死都冇用😆